其實攻擊藝人「假」真係好好笑 喺香港打工邊個會講真心話?

因為假到出面冇演技
你返工假都唔會做到全公司知你係假人啦

你憎嗰個咪「假到出面冇演技」囉

係 分分鐘班c9返工個陣仲假撚過啲藝人

無錯

林夕囉講真話就搞到咁

抑鬱症?

偽港地係咁嫁啦

傳聞比人封殺
睇產量同講野都似似地
冇人敢搵佢填

我返工都講真心話

因為在《蘋果日報》有專欄?

呢句咪又係「假」

係㗎，個個出嚟社會都戴假面具做人，有幾多人係真實自己，所以唔好成日話人虛偽
其實自己都係